漂亮就是本錢 IU李三歲究。極。可。愛小表情模仿惡霸女孩

28日，IU伴舞通過INS分享IU相關模仿視頻並附文“漂亮地出生的李知恩xi 現在因為漂亮變可惡了”。漂亮就是全部，長得好看說什麼都是對的，今日分量的李三歲可愛上線！

——不給我的話 就把你的衣服弄髒
“你真的是壞孩子啊”
——歐巴個子也矮
“別用平語”
——歐巴個子也矮
“開玩笑嗎 漂亮的話就夠了嗎”
——因為我漂亮就夠了
“好吧 你都做了吧”

被dancer工作耽誤既影帝

sulli版

李知恩世界第一

twice版

做咩個個都玩呢個

類似gkiyomi既野

睇黎佢都玩上癮